<resources>
    <string name="app_name">Lublin Tour Guide</string>
    <string name="hotel">Hotel</string>
    <string name="food">Food</string>
    <string name="museums">Museums</string>
    <string name="price_level">Price Level:</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="phone">Phone:</string>
    <string name="phones">Importnat phones</string>
    <string name="description">Description:</string>
    <string name="picture_of_list_item">picture of list item</string>
    <string name="address">Address:</string>
    <string name="r1_name">Kardamon</string>
    <string name="r1_desc">Restauracja Kardamon to magiczne, urokliwe miejsce na lubelskim Krakowskim Przedmieściu.  Otwarta w przedwojennej kamienicy urzeka niezwykłym wnętrzem i ciepłą, domową atmosferą. Pozostawia do wyboru kameralny kącik dla dwojga, dwie sale otulone atmosferą winnic i znakomitego wina, salę barową urządzoną ze smakiem we wszystkich odcieniach czekolady i kardamonu. By spełnić wszelkie Państwa oczekiwania w restauracji Kardamon gotują tylko najlepsi kucharze, którzy łączą w sobie najwyższe umiejętności sztuki kucharskiej z niezwykłą pasją i miłością do tego co tworzą.  Godziny otwarcia :  poniedziałek - sobota 12.00 - 22.00  niedziela 12.00 - 21.00</string>
    <string name="r1_address">ul. Krakowskie Przedmiescie 41, Lublin</string>
    <string name="r1_phonenumber">81 448 02 57</string>
    <string name="r1_price">$$$$</string>
    <string name="r1_url">http://kardamon.eu/</string>
    <string name="r2_name">Żydowska Restauracja Mandragora</string>
    <string name="r2_desc">Mandragora to restauracja na lubelskim starym mieście, serwująca dania z kuchni żydowskiej. Wszystkie pozycje w naszym menu są starannie wyselekcjonowane, tak aby możliwie najwierniej oddawały charakter tradycyjnej żydowskiej kuchni.  Przygotowujemy je wyłącznie z najlepszej jakości składników i na bazie starych, przedwojennych przepisów. Jednocześnie dbamy o to, aby wizyta w Mandragorze była nie tylko przeżyciem kulinarnym, ale także kulturowym, z oddaniem przedstawiamy żydowskie zwyczaje, a wystrój wnętrz w naszej restauracji inspirowany był bogatą tradycją kulturową przedwojennego żydowskiego Lublina. Zapraszamy!</string>
    <string name="r2_address">Rynek 9 | Kamienica Pod Lwami, Lublin</string>
    <string name="r2_phonenumber">81 536 20 20</string>
    <string name="r2_url">http://www.mandragora.lublin.pl/</string>
    <string name="r2_price">$$$$$</string>
    <string name="r3_desc">Mandragora to restauracja na lubelskim starym mieście, serwująca dania z kuchni żydowskiej. Wszystkie pozycje w naszym menu są starannie wyselekcjonowane, tak aby możliwie najwierniej oddawały charakter tradycyjnej żydowskiej kuchni.  Przygotowujemy je wyłącznie z najlepszej jakości składników i na bazie starych, przedwojennych przepisów. Jednocześnie dbamy o to, aby wizyta w Mandragorze była nie tylko przeżyciem kulinarnym, ale także kulturowym, z oddaniem przedstawiamy żydowskie zwyczaje, a wystrój wnętrz w naszej restauracji inspirowany był bogatą tradycją kulturową przedwojennego żydowskiego Lublina. Zapraszamy!</string>
    <string name="r3_name">Czarcia Łapa</string>
    <string name="r3_address">Rynek 19, Lublin</string>
    <string name="r3_number">81 532 82 00</string>
    <string name="r3_price">$$$</string>
    <string name="r3_url">https://czarcialapa.squarespace.com/</string>
    <string name="h1_name">Hotel Biesiada</string>
    <string name="h1_desc">Attraction Biesiada dysponuje restauracją, która specjalizuje się w tradycyjnych daniach kuchni polskiej. Obiekt położony jest w malowniczej okolicy, 10 km od Lublina. Na miejscu można korzystać z bezpłatnego bezprzewodowego dostępu do Internetu.  Przytulnie urządzone pokoje wyposażone zostały w telewizor z płaskim ekranem i klimatyzację. W każdym z nich znajduje się także łazienka z prysznicem i suszarką do włosów. Dodatkowe udogodnienia to biurko.  W hotelu Biesiada do dyspozycji Gości jest całodobowa recepcja, bar i ogród. Obiekt zapewnia również zaplecze konferencyjne, przechowalnię bagażu i plac zabaw dla dzieci.  Attraction usytuowany jest w pobliżu drogi ekspresowej S12 oraz 16,2 km od dworca kolejowego w Lublinie. Na miejscu dostępny jest bezpłatny parking.   Parom bardzo się podoba ta lokalizacja – za pobyt dla 2 osób oceniają ją na 8,8  Ten obiekt w Lublinie jest także pozytywnie oceniany ze względu na stosunek jakości do ceny! Goście otrzymują więcej w tej cenie w porównaniu z innymi obiektami w tym mieście.</string>
    <string name="h1_address">Bogucin 175C, 21-080 Lublin</string>
    <string name="h1_phonenumber">81 501 93 35</string>
    <string name="h1_price">$$$$</string>
    <string name="h1_url">http://www.hotelbiesiada.pl/home/</string>
    <string name="h2_name">Hotel Victoria</string>
    <string name="h2_desc">Trzygwiazdkowy hotel Victoria położony jest w tętniącym życiem centrum największego miasta na Lubelszczyźnie i zapewnia łatwy dostęp do wszystkich ważnych instytucji miejskich.  Pokoje w hotelu Victoria są klasycznie urządzone i wyposażone w telewizor, telefon oraz biurko. W każdym z nich mieści się również łazienka z prysznicem. We wszystkich pomieszczeniach można korzystać z bezpłatnego WiFi.  Na miejscu działa elegancka restauracja oraz bar.  Attraction oferuje usługi pralni, obsługę pokoju i wypożyczalnię samochodów. Na terenie obiektu mieści się również kasyno.  Attraction Victoria jest doskonałą bazą wypadową do zwiedzania zabytków i odkrywania pozostałych atrakcji turystycznych Lublina, takich jak Stare Miasto, zamek i Ogród Saski. Za dodatkową opłatą dostępny jest prywatny parking.</string>
    <string name="h2_address">Prezydenta Gabriela Narutowicza 58/60, Lublin</string>
    <string name="h2_phonenumber">81 532 70 11</string>
    <string name="h2_price">$$$$$</string>
    <string name="h2_url">http://www.victorialublin.pl/</string>
    <string name="h3_name">Hotel Piano</string>
    <string name="f3_desc">Trzygwiazdkowy hotel Piano położony jest w Lublinie, w odległości 5 km od Starego Miasta. Oferuje on restaurację, bezpłatne centrum fitness, a także bezpłatny bezprzewodowy dostęp do Internetu.  Wszystkie pokoje są nowoczesne i wyposażone zostały w klimatyzację, telewizor oraz czajnik elektryczny. W każdym z nich znajduje się również łazienka z prysznicem i suszarką do włosów, a niektóre łazienki zapewniają także wannę. Z okien pokoi roztaczają się widoki na miasto.  W hotelu Piano do dyspozycji Gości jest sauna, całodobowa recepcja oraz ogród. Goście mogą tu ponadto korzystać z zaplecza konferencyjnego, przechowalni bagażu i usługi prasowania. Na miejscu dostępny jest również bezpłatny prywatny parking, a także parking podziemny, na którym miejsca oferowane są za dodatkową opłatą.  Attraction zlokalizowany jest w odległości 4,5 km od dworca kolejowego Lublin Główny. Obiekt oddalony jest również o 5,2 km od zamku oraz o 17 km od lubelskiego lotniska. W odległości 3,6 km od hotelu znajduje się siedziba Międzynarodowych Targów Lubelskich. Obiekt usytuowany jest ponadto w odległości 3,7 km od dworca kolejowego oraz Krakowskiego Przedmieścia.   Parom bardzo się podoba ta lokalizacja – za pobyt dla 2 osób oceniają ją na 8,8  Ten obiekt w Lublinie jest także pozytywnie oceniany ze względu na stosunek jakości do ceny! Goście otrzymują więcej w tej cenie w porównaniu z innymi obiektami w tym mieście.</string>
    <string name="h3_address">Jana Pawła II 19, Lublin</string>
    <string name="h3_phonenumber">81 458 38 33</string>
    <string name="h3_price">$$$</string>
    <string name="h3_url">https://piano-lublin.pl/</string>
    <string name="h4_name">Dom na Podwalu</string>
    <string name="h4_desc">Obiekt Dom na Podwalu to XVII-wieczny kompleks zabudowań, który położony jest na skraju Starego Miasta w Lublinie i obejmuje zabytkowy kościół św. Wojciecha. Od zamku dzielą go 2 minuty spacerem. Obiekt oddalony jest o 300 metrów od dworca autobusowego i o 1,5 km od dworca kolejowego w Lublinie. Odległość od lotniska Lublin-Świdnik wynosi 8 km.  Na miejscu można bezpłatnie korzystać z WiFi i parkingu. Wszystkie pokoje urządzone zostały w klasycznym stylu. Każdy z nich zapewnia klimatyzację, biurko oraz łazienkę z prysznicem. W cenę zakwaterowania wliczono butelkę wody mineralnej.  Udogodnienia obejmują ponadto wspólny aneks kuchenny z kuchenką mikrofalową i lodówką, wspólny salon oraz taras. W jadalni serwowane jest śniadanie w formie bufetu, które w piątki obejmuje wegetariańskie przysmaki. Inne posiłki przygotowywane są na wcześniejsze życzenie.   Stare Miasto to świetny wybór dla osób, które interesują się pubami, restauracjami i kulturą.  Ten obiekt w Lublinie jest także wysoko oceniany ze względu na lokalizację. Goście są z niej bardziej zadowoleni w porównaniu z innymi obiektami.  Parom bardzo się podoba ta lokalizacja – za pobyt dla 2 osób oceniają ją na 9,8  Ten obiekt w Lublinie jest także pozytywnie oceniany ze względu na stosunek jakości do ceny! Goście otrzymują więcej w tej cenie w porównaniu z innymi obiektami w tym mieście.</string>
    <string name="h4_address">ul. Podwale 15, Stare Miasto, Lublin</string>
    <string name="h4_phonenumber">81 458 38 33</string>
    <string name="h4_price">$$$</string>
    <string name="h4_url">http://domnapodwalu.pl/</string>
    <string name="h5_name">Hotel Europa</string>
    <string name="h5_desc">Attraction Europa położony jest w Lublinie, 100 metrów od Starego Miasta. Oferuje on eleganckie, klimatyzowane pokoje z bezpłatnym WiFi. Podczas pobytu Goście mogą zrelaksować się w parku lub poćwiczyć w minisiłowni. Obiekt mieści się w budynku liczącym 150 lat i usytuowany jest 400 metrów od Rynku Głównego oraz 160 metrów od Placu Litewskiego.  Wszystkie pokoje dysponują łazienką, minibarem oraz telewizorem z dostępem do kanałów satelitarnych. Dla Gości przygotowano także bezpłatną wodę mineralną.  Restauracja zaprasza na śniadania w formie bufetu oraz dania kuchni polskiej i europejskiej. W wolnym czasie warto wstąpić na drinka do lokalu Europa Café. Attraction zapewnia ponadto bezpłatną przechowalnię bagażu i sejfy.</string>
    <string name="h5_address">Krakowskie Przedmieście 29, Lublin</string>
    <string name="h5_phonenumber">81 535 03 03</string>
    <string name="h5_price">$$$$$</string>
    <string name="h5_url">http://www.hoteleuropa.pl/</string>
    <string name="m1_name">Museum of former german nazi concentration camp</string>
    <string name="m1_hours">Tue. - Sun. 9:00 - 18:00</string>
    <string name="m1_address">ul. Droga Męczenników Majdanka 67, Lublin</string>
    <string name="m1_phonenumber">81 710 28 33</string>
    <string name="m2_name">Muzeum wsi lubelskiej</string>
    <string name="m2_hours">Open daily 9:00 - 17:00</string>
    <string name="m2_address">al. Warszawska 96, Lublin</string>
    <string name="m2_phonenumber">81 533 85 13</string>
    <string name="m3_name">Muzeum Lubelskie</string>
    <string name="m3_hours">Open daily 10:00 - 17:00</string>
    <string name="m3_address">ul. Zamkowa 9, Lublin</string>
    <string name="m3_phonenumber">81 532 17 43</string>
    <string name="p1_name">Taxi company: Echo Taxi</string>
    <string name="p1_phonenumber">81 524 00 00</string>
    <string name="p2_name">The Lublin tourist and cultural information centre</string>
    <string name="p2_phonenumber">81 532 44 12</string>
    <string name="p3_name">Tourist Traffic Service Centre of PTTK</string>
    <string name="p3_phonenumber">81 532 87 04</string>
    <string name="p4_name">Via Jagiellonica – Tourist Service Centre</string>
    <string name="p4_phonenumber">81 441 11 18</string>
    <string name="phone_1">tel:</string>
</resources>
